消息：張建宗陳茂波接任政務及財政司司長

【Now新聞台】消息指，中央最快本周批准林鄭月娥及曾俊華辭職，並同時任命接替人選。消息又指，署理政務司司長張建宗將獲任命為政務司司長，發展局局長陳茂波則會接任財政司司長，兩人出席活動時都拒絕證實。

曾俊華及林鄭月娥相繼辭職，兩個司長職位現時都是署任。消息指，正署任政務司司長的張建宗會接替林鄭月娥出任政務司司長，而發展局局長陳茂波將會接替曾俊華出任財政司司長，政界陸續收到通知。

張建宗及陳茂波同場出席活動，張建宗會後被追問是否有新任命，他只說跟大家一樣，都在等。

陳茂波在離場時，被問到是否會獲任命為財政司司長，他說不會評論。

現正署任財政司司長的陳家強在另一場合，也沒有回應提問。

政界消息指，中央會盡快處理兩位司長的辭職，最快本周審批及任命接任人選。

陳茂波

得啖笑嘅組合

波叔單劏房唔撚係不了了之呀麻

做唔夠半年就特首選舉, 跟住轉人

有咩所謂

未必，可能留低

最後一份預算案冇哂期望，派錢冇可能啦

有無巴打 整個2017最差陣容黎睇下

波叔咁多醜聞都升到

囤地囤到做司長，世界級

可以大貪特貪

波叔咁撚樣都做到？

689不嬲想波叔做財政司司長，終於畀佢坐正

林鄭做到就佢地繼續嫁啦
估劉嗚偉會做局長

上任第一日越過50萬人上街
689都可以做到e+

家陣又咪一樣比中共DQ左

要睇邊個當選

曾俊華 做特首, 佢地即刻踢走

特首, 政務司, 財政司, 律政司, 都係中共欽點

只有局長 先可以由特首自己選擇叫邊個做

比廖化更垃圾

最少佢做曬成屆

波叔心諗: 呢次屋企人發達

品客上到最高應該陳家強上

點解唔係陳家強做財政司
話晒都做咗成十年財經事務果邊

品客上到孽瘤實個個星期喺立法會發爛渣

冇咁快掛
入行會浸下都可能嘅